呢種女人係咪痴撚線

中女一個

佢覺得男人關心佢就一定係做扮野，目的係博取佢嘅好感
但佢又好撚渴望有個人聽佢講野

朋友又少，佢同朋友講心事，人地聽完就算鳩數，連建議都唔會俾佢。

覺得鬼佬都好真誠，黃種人就係呃蝦條
玩app識左個鬼佬，同佢傾左幾個鐘佢就話有feel，之後個鬼佬黎左香港玩幾日，見左幾日就話想同人一齊，結埋婚嫁去外國都得

多唔多呢種人

D港女一向認為一般港男拍拖，對佢哋做乜嘢都只係想屌閪，但對外國人同有錢佬就話屌閪係浪漫

你有錢
喺佢眼中都可以好真誠

簡單d, 佢只係能夠活係佢幻想既世界到

@me

屌不到的西是臭的
奶不到的lin是黑的

介紹美軍佢識

原來你識佢